輕鐵大叔

今日搭輕鐵番屋企，一上到車就嘈到pk，不過我都遇咗架啦。d學生不斷講嘢，其他人又係，我都無為意，結果有個呀叔大叫：你班中學生一個二個都無d家教，係咁講講講，嘈Q住哂，識唔識尊重別人呀，而家d九十後成堆垃圾，正一社會敗類。
講真，阿叔你咁樣叫法就好有禮貌，好有家教，好識尊重別人咩

我當時有兩個方式應佢
1.我地有無家教關你差事咩，你算係老幾呀
2.係呀係呀，我地係咁架啦。不過d九十後米又係你地d人教出尼

我最後只係同另一個fd講：受教了受教了！

90 後

呢度打火星文全部都係

米你老母
尼你老母

搭車最怕廢老同學生

我怕多BB車同輪椅